[和平大使] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

Oblak食茄飯

買到Oblak 的話，我印波杉係呢個post抽一個黎派
不過機會難啲啦

油狗係愛車就重課oblak

Oblak唔係話唔放咩
依家好似得onana send 求職信 上車

我覺得Onana一定買到

可能球會會試買pope/dean 買唔到先返去買Onana

鷹之前講過都係貪Onana易買

點都接受唔到爭緊標容許一個月冇左個一號龍

買個要打非洲杯既龍真係頂唔順

追撚含既我地唔稀罕

人工40m鎊
黎到實仲要加人工
毒撚先29m鎊

Pope加中堅左閘啦

不過車有時係咁，突然傳一個人好勁，其實係背後買第二個人，今個冬季有人話買法甲個新巴哥，之後個個驚水貨，最後變咗買Ziyech 之後Werner

完封

Onana追撚含嘛
Kepa第1次唔掂果期已經開曬公關機器想上車
而家又追過

Double team 加 推死位

朗 守last 30M 幾撚勁
但如果對方已經係佢身後就一定唔夠快 但面對面守好撚勁

季中仲傳緊dunk white wilson之流

所以我覺得球會會試買其他先 睇下報價
如果唔係呢家一早買撚左onana

冇腦冇技術淨靠速度身位射唔得傳唔得前期bale屌打

呢家wilson 10M
降班

呢啲級數無問題 再清走啲冗員都夠俾

油狗唔課金點買得齊Kai 左閘 門將 防中啊

點都唔會買齊

傾左personal terms 但里昂唔肯放

睇完鷹報告，加埋武漢肺炎
你覺得邊個會套現到

佢點會冇技術
同埋今年算有腦
停賽前勁到瀨屎

kai狗罷操未

個個都welcome zaha
點知依家係ziyech werner

好彩買唔到

應該左閘同中堅筆錢夾哂去買屙拔甩
橫掂佢乜波都會救哂

時間問題

Tllm + Onana = 50m 歐羅
係最有可能嘅方案

防中就睇下賣人收得番幾錢

清到baka batsman emerson已經心滿意足

呢家150M

Kai ~65-70

仲有80

～40 龍
～40 左閘

防中要佐走到應該先買

佐仔
巴卡約高
摩西斯

艾馬狗

似係交比Cech決定 相信頭套 唔驚

堆意甲乞衣有撚錢咩

Rugby球員嚟

去阿狗la 平

參考無kepa場波係咪真係穩先

頭套自己踢返好過

一打三後衛防守都變返世界級

唔知有冇計timo入150m

單係個非洲杯已經唔應該買

世三100M加女人達65M
165M
CA 55M Ziyech 40M Timo 55M
咁150M係追加？

打三後衛即刻填滿技能點 連罰球都有加乘

有邊間大球會接受到個龍季中走一個月

係咩我印象佢一比人屈速守唔住就會打鳩人/惡意犯規

咁Kai 80M都用咗一半 Pasalic收返15M
賣Baka Ayi E33 Moses 佐 應該收得到100M?

緊係啦 唔係點得嚟錢買kai

你睇既係打四後衛嘅牙朗

總共3億budget 原來錯怪鏝了

CA應該計上年
今年應該係用世3+達筆錢落Timo+Ziyech+Kai

有歐聯多50M

baka ayi e33 每個大概25-30m到 佐就50M 不過前面個3條友都好難放得出

對獌同狼真係穏，唔係果球12碼，兩場0封
Kepa唔出呢樣野，其實都好影響整體防守

係，所以未計賣人仲有150M用

係咪計埋去150M到

PL Season review by Stats

下半場個防守我估有重點練過，高好多時去邊協防，當然贏緊波先有本錢咁打

幾抵玩，除左黑鬼要踢黑鬼盃好撚煩之外，50m搞掂真係好完美
反正其他target都貴又唔係包無伏

平時做開cdrom嘅車迷決定上水留個名

屌原來今年budget有3億
Ziyech Timo Kai 175M
仲有125M買人

支持買pope/henderson > Onana

但幾勁都好 有一個月要睇卡巴叔應該會睇到心臟病

一日推爆兩個post？
自閉轟

Arsenal have confirmed Shkodran Mustafi will miss the start of next season after having surgery on his hamstring injury.

頭套狗呢啲身高先係好龍門！！！

cls
冇上幾個鐘 又爆一個post

錢我大把 我依家要Oblak Oblak呀

Leno有可能復出

呢三個應該唔使175下話

推得幾快

其實夠轟落去 但要睇四大中堅

40+55+80

40萬鎊人工

搵埋lollichon去scout啦，唔要onana啊

Werner 計返英鎊£47.5m

想要費林明高個左閘Felipe Luis ，好似幾勁
同馬體兩個前鋒，好頂得！

40同55都係歐元

係咩不過通常用Euro計

個兩個咩達好似幾勁

Oblak都似冇乜意慾走

好難講 多年雞胸睇吓撚伯個人魅力夠唔夠

但英國球會個budget 平時講有幾多幾多錢可以用應該係講緊英鎊

但多數新聞都用Euro計屌好撚亂

00:40開始講Mount+Harvetz

我估黎緊會好多新車課咁多水買星

德國人會睇下三個德甲新星 CA Timo Kai

一字排開未

依家班籮底橙套到現
我就真係服西女人

撚狗唔執防守嘅話 請oblak嚟都死

條黑鳩自己退出國家隊嘅話都會考慮下收留佢嘅

依家車仔已經多咗好多美國fansESPN 日日喺度吹奏美隊

食屎食著豆
如果唔係transfer ban
可能上年已經80m zaha

有一個好靚仔

買CA已經係一個神deal

由ben white zaha dembele一字排開變咗kai 雲狗椰狗一字排開

希望快d有第一單先

之前値頭嘔血
又wilson 又 zaha
諗住又買廢人

套到飲水可以當佢神咁拜

what does this mean for pulisic 外國已經成為金句

仲有brfootball

起馬賣到波衫先
Werner Ziyech Kai
大部分人都諗緊印邊個
屌你zaha dembele Wilson邊撚個會印

Declan Rice has asked to join Chelsea, according to @DuncanCastles.

Tier幾

Tier 5 source

Fake news

略低於hawk

就算真係追含西咸都唔會放啦

Simon Phillips retweeted.
我先post

仲有啲T3/4 sources 吹緊車同阿對 加柏既Ginter有性趣

仲可以低過Tier 5 咩?

好近睇有啲唐氏咁

Kai飯夾埋160m會唔會已經爆ffp

雖然俾10m可以解決

佢又剪短左頭髮

睇賣到幾多人走

入到波我話知佢匡智

見到啦

Declan Rice and Kai Havertz have both asked to join Chelsea, according to @DuncanCastles.

今年唔計 下年收入加再賣下人都好難爆

成件事嘅來龍去脈究竟係點

車仔更衣室三大勢力：青訓幫，德國幫，法國幫
意大利幫（佐仔/emerson/zappa全部准備清洗)

好耐冇見既追撚含

Not true

Lies! Declan hasn’t asked for a move
@carefreeyouth

#Atletico President Enrique Cerezo: “Oblak has a contract with Atletico and he's the best goalkeeper in the world. It's not unusual that he attracts offers from other big clubs. I'll say what I always say. He is an Atletico player and that is that.” (MARCA) #CFC

一致吹緊下季尾完約free transfer

下體會正在禁錮Oblak

鄰國肺炎隊隊縮皮我地上年儲落唔少

Shut up and take our money

懷念

next season line-up

如果撚伯msg 飯
佢一定追撚含

其實買哂後面3個係有冇可能

撚狗落場踢分分鐘勁過佢班球員

Oblak應該唔會架啦

捷狗要睇李城肯唔肯減 我相信佢依然係撚伯心水第一名 但如果要80M 真係太貴 如果傾到～50-60M應該即pay

Rice 就要賣到人先再諗

球會方向如無意外 龍>左閘
之後其他賣到人再諗

李城臨尾先跌到第五 應該下季都諗住爭前四
我估李城唔會肯減價

撚sir可摸耳教晒佢以前啲嘢畀班後生仔

但聽講個泰國佬想套現 唔知係咪真 武肺搞到無錢

Oblak只係ff 除非油狗課金
傳得最多+可行應該係onana+tllm套餐
左閘好想撚狗考慮reguilon/ grimaldo

西班牙幫(沒落)

而家擔心嘅係換完龍+左閘唔夠錢換埋中堅

大機會下年先搞中堅

根本買唔起
唔明點解有咁多位車迷FF

azp Alonso Kepa Pedro
比利時幫（全軍覆沒咁滯）

到時真係換完龍四大中堅就冇遮醜布

巴西幫(已收皮)

繼續風火輪

唔知happy四大之首頂到幾耐 雖然啲幾場踢得唔錯

幾個月前又點會估到垃圾車簽哂Werner, Ziyech
講緊依家Kai已經叫緊糊
唔明簽埋Oblak有咩咁出奇

因為上面果3個真係用曬啲錢

賣世三同達筆錢本身就用嚟大洗 只係諗唔到d target 咁正常
但簽埋kai就無乜可能用成億去執個龍 唔簽其他位

人工高過ddg點買

油狗畀返啲氣勢黎得唔得
雞扒狗都80M買
屙拔甩110M直頭超值啦

女人達原價甩手

為下次抽波衫做準備
講下笑

Kepa原價甩到我就話西女人叻

唔使多 50M甩到我都已經覺得佢叻

聽聞Marina應該唔會賤賣
寧願買多個有級數嘅二號龍同Kepa競爭

法國Timo ig冇乜轟子follow，全部痴哂去椰子

timo有冇逐個po👏🏻👏🏻先

timowerner all lan👏🏻👏🏻

訓醒起身見咁快推爆post 以為done 鵰

添狗
好追唔追
追撚狗條狗撚嚟含

發覺好多人計支出無計高狗個筆

Ziyech 識做人啲既擺明識r fd 子

為日後做更衣室大佬打基礎，到時又可以揀波踢

kai飯未

👏🏻👏🏻👏🏻

青訓當道，西班牙幫巴西幫德國幫應當悔改

最緊要換左個龍門教練
如果唔係買左新龍門都會俾佢攪到膠化

佢係車一個都唔識 唔r fd真係玩單機
雲最少都有agent同kai

買埋Tagliafico 同Onana 陪佢

肯定係咸叫隊友排佢

Kai未

Ziyech都講到明佢黎之前唔識車仔d球員
唯有周圍👏🏻👏🏻R fd
Werner起馬有ruidger同kai同佢圍爐

conte踢踢下都上返第二

Werner第1日同隊友練波ja
好快frd

唔好再ff買oblak啦同Ziyech Timo kai根本唔同情況
要比較就等於ff緊簽mbappe

#ACMilan want to extend #Donnarumma’s contract. Talks ongoing with Mino #Raiola. They are working to reach an agreement. For Gigio is ready a new salary (€7M + add-ons/year). Raiola would like to include a release clause (not more than €50M), but #Milan are not sure about it

所以話唔好買肥鳩d人
50m轉個頭都俾人買走咗

幾時可以KAI心

Release clause咁低，同叫人買有咩分別

當拿奴馬個泡沫爆咗啦，早幾年就吹得勁

佢就係想咁 又可以賺多筆AGENT FREE

車積士

呢隊波永世無歐聯打，出盡奶力最多得歐霸，復賽前仲排緊第十咁上下位置，轉播收入又低，連英超下遊都不如，佢咁set 都好正路，加埋成堆二線兵無release clause都賣唔到50m 啦

阿狗宜家都越黎越米蘭化，黎緊個fa cup 落力啲，令佢歐霸錢都無，反正佢專注聯賽都未必有前四

阿衣 同 巴卡藥膏 可以套到幾多錢？

阿衣唔值錢的，一年約
巴卡就應該還好，叫做常規正選
不過咁既市度，未必有人接手
樂觀計，加埋有40-45m應該都放

40m？

就佢前面嗰個已經廢過佢

6000蚊

仲要同曼聯爭…

到而家…

Saha:” Chelsea & ManU...我個offer 呢屌你？”

唔怕！相信娜娜

一見到 Onana 就諗起比熱狗絕殺個場
最後個球落地慢到
買 donarumma/oblak/dean/pope 好過

嗰球死角都撲望下咪算

林伯都keep得幾好，睇相似踢緊練習賽

點解呢排冇乜傳買alex telles?

切有林伯一半work rate同健康都上左世界級

80m kai, 30-40m pope/areola, 25m tllm, 30m ake
Christy返德甲換隻黑鬼防中 跟住開季啦好嗎

Ake Zouma 一高一矮可能都仲頂到，未至於兩矮中堅

我覺得Pope個感覺幾好 寧願買佢都唔買oblak
太貴同人工太高

你估個個都係鐵人？其實可摸耳叫eva番番來 硬係覺得佢係度個期好似冇傷兵咁濟

plan a: onana+tllm+gimenez
plan b: pope+chilwell+ake
點揀好

我見英國車迷都係咁推介pope
話佢踢慣英超，證明左自己
又比較現實，唔算貴，應該頂盡30-40m

Plan B 好啲

好想要賤種拜隻Davies

唔要chilwell

佢都係21歲姐
大把空間進步
而且佢成1.96高
硬件贏晒

踢般尼差少少拎金手套

宜家先知原來Kai好柒高

60m可以諗下80m不了

神救多，派膠都好多
不過跟著條肥佬都係堆大球會先會肯買，睇下有無一日古囝退化，皇馬又睇得佢上眼

有真一線唔買 走去買plan b/c
又唔係我啲錢 油狗肯課金我舉腳贊成

Next season lineup

Pulisic Warner Zyiech
Mount Kai
Kante
Txxxxxfico Zouma Rice Azp
Onana

Second team

CHO Tammy 是撚旦
RLC Kovacic
Zakaria
Alonso Tomori Rudgier RJ
Caba

Pope可能係下一個雲達沙

仲有120m

I agree with you

189， 未有資格打龍

唔出奇油狗賣貴油比支那 實賺到fat fat

手夠長咪得

英人龍 例子
Robinson占士 joe hart

原來利華又想換龍門 咁岩哂喇
宜家仲有150m budget
60m+Kepa換Havertz
90m轟落Oblak
今個轉會走到的應該得Emerson同Bakayoko
15m+25m
仲有40m買隻好左閘
就咁開季喇好嗎
Werner Ziyech Havertz Oblak 新左閘

Popo英人龍 派膠保証
黑人龍 無撚個正常

車會要邊個

Cakir or Meret

我諗kai果part已經傾掂 分開deal算啦

Pope好撚穩陣

搞咁耐都未deal可能係車想傾掂Oblak
確定有新龍加盟先放Kepa走

首先要個個iq 150先得

所以一同馬體傾好
就Oblak Havertz同時宣布加盟

傾緊add on 同Kai唔想打歐霸先走
鷹好似講過Kepa走唔走都要簽一個龍

Pope txxxxx ake kai

想要阿狗target party
用簡狗換

黎緊歐聯係咪諗住出caba叔

暫時睇，我地隊波可以得佢真傳既得mm一個，但而家都係得五成功力左右

不如換飯

party屌打飯狗

其實無睇過partysor

美路嬲撚到罷踢歐聯

係進攻隊都想要 勁撚到仆街 成條左路打曬

今日就即刻落雨
d地盤佬比港共當狗咁撚

得19歲 有排玩

Kante今季傷多過踢

幾時先有賣人news

真係套現算啦

個Hxxxxxxx回左post未？

見到般狗因為個門線技術而搞到降班就心涼

破壞型防中 好似要搵返啲黑鳩踢

啲咩ndidi party zxxxxxx

認真 party叫價 50M
平撚過飯

利申：想要飯多啲

最fit嗰個係Ndidi，打呢個位仲好過簡狗

一季就要走，咁切同袋賣得啦

係 啲李城fans當佢神咁拜

佢兩季都傷多過踢

左右閘已經算比較易發掘
用80m買閘位=戇尻

講得岩 切呢條撚樣的確要lan

踢kante個位Ndidi啱用過rice好多
不過李城應該都冇80m唔放

我地有吾王

如果出雙防中 nididi加kante會有幾恐怖

唔洗買人了

Baka ndidi

舊年英超打36場，今年都打左22場，就英超計一定唔係傷多過踢

會攻唔入對面再比對面屈死球

希望佢健康啦

之前俾干地搾到盡 呢一兩季先多傷算係咁 可以休息耐D 下季應該好返D

防中用吾皇算啦，等林狗度個唔使傳波既戰術比佢

但佢係最賣得錢嗰個點都揀放左佢先

佢當正佢班球員係鐵人

反正咁多中場 其他人跑多啲拎波？
諗起A陣 Mount kai B陣 有高佐 真係好撚好J

Baka條撚樣試過踢英超之後
呢家應該唔敢再踢

死返去踢啲老人波罷啦佢

仲後生 不過係單薄左少少

簡迪開心到呢

True Blue來 有肥約offer都唔走

仲要有勁人同隊 kai心

加柏黑柴算啦，goodbye and thank you danish girl

Nididi 唔會勁過全盛matic

Matic + Kante 先正， 干蛇🤤

將希拉里奧換做施治就正路

俾卡巴叔養下老
我估kepa唔走
但點都會買個2號龍

仲記得幾個月前呢度仲話車得返簡迪係世界級球員
宜家we are so rich 真係好kai 心

痴線 好多人係條街食飯
咪仲污糟

Chelsea complete signing of Bayer Leverkusen star
Havertz signs five-year deal at Chelsea.

The Germany international has agreed a five-year deal at Stamford Bridge and becomes Chelsea's third signing of the summer after Ajax's Hakim Ziyech and his international teammate Timo Warner.

Chelsea have agreed to pay €65m with 20m add-on to Leverkusen for Havertz, who is set to earn more than €10m (£9m) per season in England.

Discussing his move to west London, Havertz told the official Chelsea website: "I am delighted to be signing for Chelsea, it is a very proud moment for me to be joining this great club.

"I of course want to thank Leverkusen, the club and the fans. You will forever be in my heart.

"I look forward to next season with my new team-mates, my new manager and of course the Chelsea fans. Together we have a very successful future ahead of us."

Done deal了

PSG肯鎊水買先講，唔係都係等賤賣，不如自己用黎踢後備

唔係點又要返工又冇固定office
可以去得邊

果隻黑柴 好似有踢過幾場中堅

今年有冇welcome DLLM

見到有人一路行一路食飯盒

外國限嘅時候加埋大規模wfh
香港呼籲下咁囉

香港人真係好撚慘

SorryBall ConteBall

撚伯個plan B 呢家 9成係 高佐互含
Baka踢唔到英超波啦

Our Story: The Bosses of @fcbayern have decided that Thiago will be allowed to leave with an offer of at least 30 Mio Euros. TRUE: there is no offer yet
@SPORTBILD@altobelli13
抵撚到

呼籲囉
啲西老闆wfc啦

賣佐換Thiago

心諗又有人俾我撚

個中場一堆冗員清唔走仲買

無end product撚狗唔要

Thiago勁撚過我地成條中場線

係就係，不過佢年紀又唔細，又有啲玻璃，仲要冇英超經驗，真心危

所以有錢不如轟落GK CB LB 好過

唔覺佢夠班打後備
賤賣都好過養住佢

左右中堅轉比翼衛後上

thiago=高mix佐

季初ok嘅
sensi收左皮之後
就無咩點好過
浮浮沉沉咁

有冇手足今年有睇林伯波發現真係悶到仆街 一控球就右邊沖斬 斬完都唔跑返自己半場佈防 之前如果其他隊把握力好少少收左皮了

直接換佐比佢都殺

完美版佐真奴

睇stat係高左簡混合體

真心 可以一戰 可以變做 泰高互含
不過撚伯應該唔會要

25m世界級邊到搵

簡泰Kai
諗起都扯扯地

有機會嘅話必搶啦
點會清唔走冗員所以唔買big name

拿拿臨65m+Kepa換Havertz
90m轟落oblak度喇

其實都係同支那人一樣，有啲苦難係自己攞嚟
成個社會都係港豬主導
有政治潔癖，覺得政治唔關自己事
有奴隸思想，覺得政府係帝制咁神聖不可侵犯

頭套sir林sir快啲去present吓個project搶人啦

MM已成condom

到英國開埋門比你走
你又左撚右撚，不如算啦

有苦難真係自己攞黎

Thiago: 你歐聯反cup到我咪嚟囉

好想守護簡迪呢個笑容

佢恩師哥狗反而無咩傳聞想要佢

佐高sub都好撚尾機

有冗員就唔買人
咁龍門都唔使買啦
我哋有短手狗，卡巴叔同Cumming
下季青訓新龍黑人回歸
有四大門神，仲邊使買Big Name痾拔甩

屌

果時法比都係27-28先黎車
條中場線有個大佬點都會唔同啲

希望撚狗識諗

我都係諗到呢樣

琴日睇左基本上比拿波里禁屌
d波由中堅直接斬上去
真係勝在把握力

勝在89分鐘先出Moses

Pulisic Werner Ziyech
Mount Kai
Kante
New LB Rudiger Zouma AZP
Oblak

每日一j

你一心想走還想走
但唔該唔好講到唔想走白痴咁
其實而家走同97移民潮走有咩分別

冇

就算強制WFH+禁堂食都係嘥鳩氣
有得WFH嘅工大多數都有得買返office食
睇吓而家條街似乜撚嘢

見到rudiger就軟晒

而家仲見到有商戶話業主嚟緊要加租
佢哋真係完全唔驚殺雞取卵

條J長唔長先

thiago29差唔多30
西女人應該唔俾入老野
仲要而家中場爆人既情況

撚狗:no end product垃圾

條街仲污糟左
叫佢講封關+公營停工半年
佢就做第樣

都算啦，做果樣係搞鳩民生

唔想走又屌
走又話當冇bno 手足condom

今季
Ziyech Werner Havertz Oblak 新左閘 一字排開
下季
Rice 新中堅
再賣哂班垃圾
我車盛世正式開始

你啲小店執柒之後咪紅資進場囉
兒登仔仲話攬炒

下仲加租
咁我支持黃店 止蝕離場算
屌你老母依家我唔撚養你班業主

派sir:汰弱留強

點解冇Onana 既

見到我車傳奇batman攞波

三姓家奴

踢左祖狗咁耐點會唔悶

Kai will announce after fa cup
Gk will pend lamp’s final decision reflected in the fa cup selection
LB Chilwell not likely now
CDM/ CB the club is now considering scout’s recommendations, not sure if its good news or not

Christian Falk 吹奏 Marina

原來係BILD 頭版

Good negotiator but its weakness if competitor just simply splash money

我有啲性趣想睇下講咩

有預感最後KAI會炒車

喜訊

如果係咁西女人 可以躝

雙領隊

Matt Law:

Ake 25m可帶走

見到會支持班狗就算啦

靠外賣都做得住

我地有冇興趣未

快
25m當跌咗個橙咋

快啦屌你老母

撚狗:我冇興趣

撚狗 :短人！

柒婆同佢係兩大躝唔到嘅閪女人

FB好好笑，Christensen唔得就用migazi,kalas

唔買kai 用van Gikel Gallagar

撚蛇： 不了

可惜撚sir寧願用迪加條小兒麻痺狗

做咩要tag埋3隻德狗

茄飯回家吧

功績

藍店死撚左先啦 得返D鏈鎖店可以撐一陣

好撚想食茄飯啊屌

將80M買飯狗分開睇
40M買防中 40M買中堅
抵到爛

thiago+ake 夾埋先5x m
全都要

封面女郎

買左唔益鏝都好啊屌

德國記者？

25M打sub都抵啦屌

德甲Tier1, Kai d news睇佢就得

7姓家奴KOL

所有球探即刻死啦 屌你老母！

Loan Tomori buy Ake very good

懷疑林伯班助教係鏝
專登寫臭佢

益撚左隔離喇 25m 真係跌都跌撚左

車迷籌旗買阿茄算

撚狗自己都係！
Enough is enough!!!!!!

火撚鳥係邊到

上書Marina 轟落茄上面

泛民化

25m買茄又可以多番budget買左閘龍門呀

遲d撚伯教鏝就會重用ake

好似daddy同麥迪臣咁

真傳奇

如果買完kai唔夠錢買其他位 我寧願買kai 等陣又分散投資搞到成堆dllm

@靜鷹鷹鷹
有冇全文

印象ake喺車果陣可以打LB,25m當買後備打LB/CB都抵啦

係 佢比盡得2年貨仔
但佢真係好有class

助攻力

干一奪冠功臣

懷疑marina壓利華價壓得好犀利

反而拿波里踢得幾好

買完kai個中場full撚到爆，仲買乜嘢

不過我地而家條中場線已經好頂級 應該都唔使再點要啲即食球員

如果今個轉會窗可以買埋

Kai Pope/Dhen 左閘 飯
賣走兩件水貨

我決定印Marina BB

係既

如果買得齊 小妹幫佢奶埋閪都得

25m ake
30m onana
25m tllm
30m thiago

kai+多到110m搞掂

50m onana+tagliafico
25m Ake

開得波！

冇競爭對手 傻狗又想走 仲唔做marina玩具

Marina

依球波真係好多巧合，baka 可以一腳彈比人，牙朗仲要右腳傳中

係得啲傻鳩先會反佢

世一龍門都比佢射破
屈咗g

求撚伯咪咁硬頸，快撚啲捧紅阿茄添呀

之前根本俾干狗球探害

咁高要求

haters 得呢張gif

完美配合 所以話baka可以留
bats走位 射術 大心臟 簡直完美

沵遺產

買咩oblak 車區吹撚到世一龍門 咪又係俾我衣射死
仲要輸近柱

你入波果d 咪離離去去都係得果d

之前用黎用去都係多仔果張 今次先多多一張

辛苦你咁努力去搵佢d 入波gif 出黎打飛機

根本呢條友唔洗出gif 都已經係呢到公認既廢人

唔需要野證明

有料就躝去中下游隊波 證明自己喇

韋斯咸都唔敢去 寧願留係到做大後備

bats true blue

In Marina we trust

代表兩季無買人，球會只係拎得5m 出黎

假膠都咁好心機覆佢

作為一個季初，我叫Lampard Out，之後Lampard越做越好，仲要最後排列係第四，我已經係相當驚喜同埋滿足，希望大家叫翻聲燈神，講笑姐。

不過講真嘅，值唔值得買Havertz，我自己覺得唔值嘅，我哋個進攻陣容，下年係好夠，而家只係差磨合，同埋我哋仲有Gallagher 同埋 Van Ginkel呢啲後後備嘅選擇

之後後防，真係要買啦，Ake呢個真係要全力搶購，左閘中堅都得，Chilwell真係太貴，或者得罪個句，試下見下 Kalas囉，中堅方面，Christensen唔得，咪試下Matt Miazga，又有Ampadu揀，冇必要，

去到最後龍門嘅話，真係睇林伯心情啦，個人覺得Kepa唔差，八千萬買翻嚟，就咁賤賣，唉同埋，就算真係買，唔好買Oblak啦好冇？太貴了，Onana真的不俗又平

最後經濟角度嚟睇，有錢真係唔係咁洗，有時洗錢越多，未必有成績，所謂期望越大，失望越大，擺啲錢，搞下青訓仲好，期待嚟緊呢兩三年嘅車仔。

CLS

Ca同高筆數都差唔多一億

咪貼on9文啦柒到

計左上年

原來連我轟都有股東

雲真高同美國仔都吹奏

咩group好撚癲

我本人黎

每段個前半都可以討論下
後半就膠到

Ok

Kai Pope/Dhen 好既左閘
清兩件水貨

降低小小要求

講真ake真係勁咩？

CA計上年，高計今年
Ziyech, Timo, Kai計出年

潮撐Miazga
美國蟎仔負責打

最尾個段 我覺得佢係咪猁股東

藍血fb

撚狗唔係好撚鐘意位置有彈性嘅球員嘅咩
Ake 中堅 左閘 防中都打得

佢地係咪想睇英冠波

會唔會 我地好似33m賣出

8m賣

應該好過迪鳩

屌 又玩呢啲
一陣又LKK 2.0

撚狗:國藉唔啱我戰術

左閘同防中仲要無後備位

20m

呢d柒頭比佢拎住成億都唔識洗 用埋d英冠料
好睇有真理奈睇數

你睇下而家條後防，再問過條問題先…

話時話 琴日第二條友有冇登記攞波衫

今時唔同往日

Chilwell 追撚含?

好似一直都係

其實ake +zouma都應該唔會太差

fuck off Chilwell

皇室認証

執個doucoure都好過baka多多聲

其實有冇人解釋到，點解我地會死追chilwell
睇左幾場，我會形容佢係一個年輕版英燃m朗
防守好少少，但對快馬都係話過就過
進攻就未必比m朗好，出波都差唔多

點睇都唔值8千萬，8千萬買佢隔離個蘇恩古就差唔多

少尷尬

因為佢英人

俾盡30m

英人有腳啱位+60M

快撚啲deal啦屌

真係覺得係咁上下價，最多英人加多10m，40m頂盡

下年有黑哨護體

見到有啲所謂車迷口口聲聲支持球隊，一見球隊輸波就講呢講路，成日針對Kepa。我相信每個出場既球員都會為球隊付出100％，有時實力係唔夠其他隊而輸波，拜托大家都應該支持，唔係為反而反囉。

屌曬你地呀假車迷

Dxxxx 其實係耶耶托尼type，打進攻多過防守
唔係純防中

走埋

咪一樣
撚到殺出個程咬金就皆大歡喜

40m->25M係我地車既回購價？定係隊隊都25

可能要個可防中可中堅既人會最fit

其實應該fast deal 如果唔係真係有機比人搶

西甲一定有人想要，預30-35M，始終佢都有機會打返上去西班牙正選龍

fm submit完offer都要等幾日啦
星期一先出價，最快都星期五/六先有update

個人工

應該係降班要清貨平賣 唔係回購

其實買個龍門 ，四大中堅都係 會攪到佢變廢人
渣住100M 應該買中堅

咁邊夠曼城爭

Lukaku嗰陣直情係價都未出
而家只係等傾好一個最好嘅方案(首期+add on點分好)
咁都買唔到呢個post我每人送一件波衫呀

Ok

上網未見
之前the athletic親車都寫過篇長文
有無人想睇

有

想

波台係咪咁多戇鳩仔
以後反鳩CC台所有野就係真理

冇提Moses, fail

LM

咁cctoy佔九成都係弱智

波台係好多戇鳩仔

四大中堅合體先同ake比較到

11111111111111111

其實呢家條後防係差個leader，中堅同龍門都可以係，咁龍門一定係易買的

精神病

想睇

果篇好好睇唔記得Liam定SJ寫

尋日SJ寫篇Lewis Bate
好似又好好J咁

睇球王片都好似幾勁

決賽出廢老定短手狗好？

簡迪決賽出到

有時fb group d球迷唔知係咪有鋪環保癮
玩廢物回收仲有滿足感過引入新血爭取榮耀

如果佢真係出左價

撚sir已經揀左卡巴叔

利迷叫呢d做股東，好貼切幫球會死慳死抵

好長
part a 講球探Scott McLachlan
part b 講Marina

要click圖 然後zoom近睇

一日兩個post

Thx 鷹

九成卡巴，成隊波對kepa都冇哂信任

仲要左腳仔

上網睇西甲好多龍都係50k 左右或更低，球會肯貼應該都要貼一半先夠

有無人課左telegraph matt law

決賽士氣緊要過果少少實力分別啦，撚仔決定棄kepa既話連吸經呢個理由都冇埋，實出卡巴

唔關事啦 杯賽出開巴卡唔會轉

鷹都笑

捷狗追撚含 但係又大傷80M點俾

咪唔好比
我依家贊成唔好買

50M左右最合理李城真係CLS有Thomas咪得囉

40M都唔想要

講得出Kalas先好嘢

出多1蚊打包堆隻曾經貴過莫拉達既Wilson

大傷
出35m等佢罷操算啦

笑到成個zouma咁

罷操逼李城40m賣

再抽過波衫啦
一次過抽3個
3個都唔認領就放棄啦

捷狗 O狗 Lan!!!

當年的確想買Wilson
但沙sir始終迷Higuain

捐撚咗佢算啦

波台公海個班個個自命清高 扮看透世事
其實未同cctoy一樣咁垃圾

@hanako @小麥依治蘭

抽多次 抽一個

無人認領就捐去Chelsea FC Foundation

好彩冇

沙狗算唔算救左車狗, 借希古恩可以彈鐘
Callum Wilson 75m真係食撚屎
買左返黎同kepa一鳩樣

好貴the Athletic正好多

捐啦仲抽

如果最後係Wilson+zaha真係暈低

唔係Marina已經買咗希古恩, 唔係借
仲有Hysaj Rugani

沙狗想買，marina傾借喎

有冇人睇完我轟比拜狗左閘撚完之後，其他閘位都係垃圾

都係沙爹好

有無人覺得zouma仲有進步空間，好期待

拜狗個隻左閘19歲就爭世界第一

Zola 2018年11月press con:

"I'm sure that there are a lot of players, they are linked with us,"

"Certainly Callum Wilson is doing very well for this club and he's an interest not only for us but for many."

"I like [him] because he's quick but also strong in the air, which is also a very important quality.

"Having said that, I don't want to go too much into it. He's doing very well and I'm pleased for him.

"He has a lot of qualities that can take him a long way. I really hope that he keeps improving like this."

果陣Zola認左球會有興趣簽Wilson
睇返news再前一季已經傳過Wilson
多數都係球探推薦比教練 教練睇完report又like
但最後沙sir都係堅持要Higuain

拜狗今年真係俾Flick教到好勁下年仲有Sane

賣撚左啦

錯有錯著 好在冇買 如果唔係而家可能仲要用

捐啦

冇呀

25歲 個腦發育完好耐

如果捐不如俾返如今清

下季有返個穩陣既拍佢會好好多

Cls前 球探係咪食撚左屎

我記得斜恩勁撚慢成日爭少少先追到，不過佢射波係唔錯，拉弓動作係純射手功架

不嬲都係，的球探全部係垃圾

Dutch defender Ake had already attracted interest from Manchester City, and it was felt he was likely to leave this summer regardless of the club’s top-flight status. It’s understood that early discussions have taken place regarding a potential move to Pep Guardiola’s side,

while a buy-back clause with Chelsea is understood to still be active.

timo ziyech harvetz d youtube球皇片好好j

佢射術係頂級
但副計同個腦仲慢過豬sir

Hijack到？

車唔想買有1蚊buy back都冇用啦

始終打咗咁多年養生波

買返嚟再放畀鏝

球探唔建議ake真係食撚屎
全部落地獄啦

呢班仆街幾時死

Biggest controversy

For this one, I’m going to nominate… myself. Yes, that’s right, me. Why? Well before the restart last month, my colleague Liam Twomey and I were asked to debate what team should start the Aston Villa match for a piece. Not only did I not select Mateo Kovacic, I also declared he shouldn’t be regarded as Chelsea’s player of the year. Liam was shocked and many readers were too. I won’t change my mind though!

原來Simon Johnson反高

豬油膏

林伯都唔想買屌球探都冇用
第二啲聯賽就話姐，英超冇可能唔知ake乜料

想慳轉會費玩幼幼結果青訓足球只係比撚伯拎黎過橋重課
咩Data scouting又係一堆dllm二線兵上唔到大台
最後閪女人買龍單野就真係epic fail，唯一讚得真係得雙達收得返足錢

Who can break through next season?

Tino Anjorin. Don’t judge the teenager on the wild, reckless shot on his Premier League debut against Everton in March which looked more likely to nudge a plane during its descent into Heathrow than threaten the goal.

好撚風趣幽默

睇啲記者話 全英超 用Data + Data Center 最勁係鏝同利
疤Data center 同級，都係歐洲最Top果批，不過佢地唔撚用

Ziyech啲球皇片

3個黎講ziyech最癲
黃金左腳咁

我有方法唔洗課但睇到full article

希望黎到勁過車仔洛賓

只能夠話當時冇咩邊個差得過達狗 起碼做到背身hold波

都唔同踢法 期待佢係快版馬達好過啦

快

西瓜會返到好後攞波，但真係太慢

冇咁好扭嘅馬列斯

有遠射有傳送有盤扭
timo有速度有finishing
kai有後上頭鎚組織

Cls

下季英超波

完全唔撚明點解唔敢做 你買撚左之後再高價放番出去都有賺喇 西女人數口咁精

Marina德國Bild報份article好似無咩野睇

‘Marina Granovskaia is the most powerful woman in world football and responsible for transfers at the traditional London club.

She is considered a tough negotiator. To get to the office of Marina Granovskaia (45), you have to go past several bodyguards. The office of the most powerful woman in world football, housed in the stadium area at Stamford Bridge, is closely guarded.’

跟著後面自爆到永遠得失球+1完場

蝕椰子的軌跡

報驚

45歲

係咪睇source code break開個網頁之類硬係覺得呢種純粹遮住嘅方法好易break

Marina BB 結左婚未

正常情況: 睇得少少 要你登入

係網址側邊按"X"

我都覺 個feel似馬列斯 瘦瘦地 cup大位射

Kante Fit 出到final

斬盲眼位準到傻

馬列斯搞到咁大都冇價講 我諗Chilwell

咁似睇av

笑左

球會害左佢 成世留係李城 好似高列巴利咁 早2-3年 球會肯唔抬價抬到咁高 今日既佢可能已經名成利就

李城正在禁錮捷維爾

其實都幾仆街
當初話叫佢留底打一季歐聯就放佢走好黎好去
最後季季都賣火柴的小女孩咁

咁流既

交比閪女人同維猜傾

球壇鐵娘子Marina

維猜

係咪要用twitter入先得

維猜？

咁樣咒鳩marina

賣人呢家野猁最勁
ibe slk收返35m

試咗都係睇到一半架咋喎

安尋日仲未可以full training

人地軌個西女人快手

社區盾公佈左日期: 8月29 對利物浦 (如果決賽贏阿)

比較關心kante多啲

應該唔關我地事喇

踢完歐聯決賽抖一個禮拜又要踢飛機盃

屌仆街
想打維猜仔

自膠

車狗真忙 咁多波睇

如果贏咗抖一個月都無

係咪唔夠快禁X
我次次都得

不過佢次次出文
我睇完都會係到打返個概要
有需要就cap埋原文

原來躝已經唔夠

收買人命咩

Fit 出到final

利真係最癲
古天奴, slk, ibe
連沙高都廿鳩幾m，懦夫又十幾m

得咗我一load到嘢就熄data

分別在於我哋睇tier1 佢哋睇tier5 成班傻閪自j

估唔到閪女人為咗隊波要玩埋通靈，好大犧牲

如果你本身上網慢都會有幫助

8月9要踢埋場歐聯
如果8月29要踢社區盾
歐聯後抖得幾日就要復操
英超就9月12開

最新簡迪嗰篇會唔得
但其他又OK
AKE嗰篇睇到
多謝晒分享

睇佢哋ff 好撚老尷

如果done deal抽波衫謝罪la

Ff埋買Vdb Thiago 王者獌

同埋9月國際賽期暫時會照去 (9月4-9月9)
12號就開英超

抖左咁撚耐仲抖乜?

可以R到50M 抽波衫又點話
李城黑市一定唔會平

佢哋好信嗰個月台仔嘅source

係咪仲有個咩歐國聯

咁緊湊 聽到都覺得攰

未知去邊

我地都係比tier5鷹撚狗
但kai報到咁樣都仲係話吹到似層層

就好似我地連信錯某tier 5會員 狂炒車

IVANOVIC TO EVERTON?

Everton are closing on a deal to sign former Chelsea defender Branislav Ivanovic, according to Novosti.

The 36-year-old Serbia international is a free agent after his contract expired at Zenit St Petersburg.

Toffees boss Carlo Ancelotti is looking to reunite with Ivanovic at Goodison Park after working together at Chelsea.

36歲踢英超

走個拜恩斯買返個伊雲

傳奇伊雲 pls back

Please come back

係夾隊波個問題大的，今年起碼換3-4個正選，一個月練波都冇，季初死梗

準備又做我地間諜

所以Kai呢
夾佢上機未

有兩個已經練緊
我覺得其他隊呢個問題大過我地

lkk當年都似層層
比西人女冼左獲

痴撚線
仲踢乜撚野社區盾

一陣死皇狗同拜狗冇啦啦又話有錢就仆街

其實佢地3-6都休息左好耐

絕無造馬

跌爛個盃要走佬尋求政治庇護
我估佢去台灣

車po兩大型男相聚

我覺得應該要捐左佢

Cumming

遲下到奧狗抽波衫又會中返火清

屌你奧寶都係分身

仲有ziyech嗰到係因為Ajax唔肯1月放 關買唔買得切咩事

內戰準備

我開始懷疑上次火撚屌花墟啲相都係假嘅
一撚定係教早前錄影

鼠囝又贏

火撚屌同奧狗真人好熟，大家明啦。

建議合照一張

有張舊相。

好似的簽約相咁，攞住件球衣影返張

真正左手交右手
右手交左手

火ching係真里奈bb

睇到個回覆我自己都笑咗出聲

但我真係無造馬啊

多謝

佢哋🍇到酸死人

通常的人作弊比人捉到都話自己冇

睇死贏咗足總盃之後又抽中火撚屌送返件波衫畀佢

屌你
仲洗唔洗交低聯絡方法啊

場場有三分話知佢失10球

今日，係連登車狗竇，最黑暗嘅一日，大家話係唔係啊?!

其實安都好重要（今年）
上場mm打翼 + 美隊唔入局之下 想換人都無人可以換

內戰嗎？！

美隊&豬sir入選7月POTM

椰子識埋堆 世界仔

奧寶讓比老鼠ok?

T5鷹都追火鳥含

內戰準備 瞄撚準未

又要嬲多排

車區啲人真係好假

和平完一個po之後即刻再內戰

發覺你無講送咩波衫
建議送件阿狗俾佢印 Ozil

好嬲好嬲

車外借堆垃圾返哂黎，幾時清得走堆野。

投豬sir 啦救我哋咁多次

FB條傻鳩乜人都唔比買
仲叫人左閘用Kalas

Feel sorry for u

返嚟香港搵me啦

拉大隊走場 又冇份

本身都有呢個打算

奧斯爾BB一睇就知係阿迷啦
非車迷冇資格拎
DQ

要簽確認書一生只愛車路士一隊波先入閘

點樣課比佢

互含

都On9嘅，同球會慳嚟做咩，閪女人買得就唧喺有油王Backup，只要唔係擺明買水貨，作為球迷專心打J就夠。Kalas 美國佬喺掂嘅就入咗一隊啦

明顯黑哨

得罪講句，外借咁多年都入唔到一隊就知咩料啦

Kubo又準備俾蝗借走 唔要俾我地得唔得

唔介意做後備簽返都好

笑撚咗

Kalas開季賣左啦
同埋佢踢中堅

已投豬sir

四後版我朗嚟嘅

球迷都互含

should be OK
上場之前只係練左1課 唔敢搏
呢幾日都full training

有小毒毒 唔怕

咁我又覺得都關教練事，我都好肯定今年唔係林伯教，mm，阿爸咸同rj一定返唔到來打

Kai子有無咩update

條傻閪講撚到真喺要佢俾錢買人咁

who

大佬Miazga Kalas呢d26,7歲仲踢緊英冠就知咩料啦
mm rj呢d20歲仔就係英冠有好表現 點比

日本美欺

有kante唔知會唔會踢返433

車區煎Pan

成撚個車區都係火撚屌啲分身黎 除左我

一定會

Caba
RJ Rudiger Zouma AZP
Kante
Barkley Kovacic
Pulisic Giroud Mount

係非池中物既好易就上到位
好似切借去水晶宮 由冇咩出場變到世界杯都有份踢

切係水晶宮點會冇咩出場

最後個年
唔想佢老母做車迷肉便器

即刻變返垃圾西波

我指佢由係車冇得踢 借左出去連世盃都入選
個堆借黎借去都唔掂既 根本就級數唔夠
係有料借出去就會彈起

典型青訓盲迷嘅誤解
成日覺得係球隊冇俾機會所以做人球踢次等聯賽

復賽之後贏左好多場

幫人養仔傻撚左？

又要睇巴9

決賽唔知電欺會唔會報恩呢

細梅好似傷3個月

西波is coming

上年歐霸決賽世三carry贏波
今年無咗佢真係唔知點贏

Kante又唔係未踢過343
冠軍都係咁攞

靠你契家佬美國狗

有美帝hazard

Ig odoi球死球軟射 卡巴叔都救唔到

軟射

: 讓下啲細姐

譚正常發揮 tap in唔到

上場一攞波就比兩個狼隊守衛夾
即刻無哂乎

今場阿狗一夾佢就廢哂武功

一個無力唔知射定斬 一個搶點失敗
一個救唔到 全fail

啲留言全部 點解譚掂唔到個波

燃到雷狗食全餐

卡巴應該估唔到譚狗咁都掂唔到

Agger
足球既世界根本好少懷才不遇
你有能力一定有人見到
KDB就係一個好例子

中文source 見到硬係覺得流

的確 不過beIN sports都係大公司呱

流到仆街
獌有dean仲買乜尻龍

獌買辛狗都唔買佢啦 最多回收癲軒嫁啫

原來黎緊賽期咁顛 簽多幾個平貨後備短約輪換下啦咁踢法真係短命

隔離有po話唔太敢俾Dean一來打正選

雷狗決賽會雲迪克上身架

華文source=廢料

咪係 有料既踢次級聯場肯定超班
加上而個年代求其玩下fm都知大慨邊個勁啦
fb班傻鳩仲走去j班廢人唔要kai真係笑撚左

其實點都要一年過渡既
好似259同施治咁

獌已經有Dean 仲使錢喺龍門做乜

等多一個星期應該各大球會有動作 到時先知會發生咩事

我都奇怪

邊有過渡
古狗直接踢咗施治去後備

英超打得好梗係機會多的
但阿巴咸同mm係英冠
RJ係英甲
以我地以前的教練，收返來最多未又係垃圾時間先出
邊會好似而家咁踢咁多正選

咁以前果班係冇料

Brown baker

但係ddg有可能打後備咩
佢肯獌都唔肯啦 30幾萬後備龍
如果dean下年打得唔好就仆直

RJ都係踢英冠

迪布尼返到來未又係打得幾場

上一批有料咪走左之後先威 kdb salah 古亞達度都好似 再往上數就JT

古亞達度有撚勁過

大盜

Sor，搞錯

出走咗勁過一排

其實撚狗黎緊想踢咩風格又買kai 又買椰子係咪想學哥狗打433中場雙核

抖左3個月

其實我唔覺得有好大影響

Kdb未走之前已經勁啦 係摩狗唔鐘意咋
Salah真係踢得垃圾無得講

上一代青訓/外借大軍係有料既
垃圾車唔用你 都一早有其他唔錯既次級球隊要
(KDB LKK Salah 甚至近期既pasalic)
邊洗仲係度做人球玩外借輪迴

kai狗入楔壓入禁區入波，mm/高狗做小量dirty work+逼搶+前後連結，椰狗斬波同cut in射波

擺明搵佢打翼啦

今時今日要棄嘅都唔可惜 除咗Ake

Kai打過rw 根本係通天老官嚟

呢代青訓平均勁過上一代
Tam,rj,mm喺英冠刷靚曬數據 (rj係踢英冠）
加上撞正transfer ban
所以咪上到位

上一代青訓好多去到次等聯賽都係渾渾噩噩
但切同天神證明咗有實力自然可以返嚟踢

同埋唔好賴曬上一代教練唔俾機會
切係摩狗提拔上一隊
天神一返嚟跟干地就踢雷斯落後備
袋係干地提拔上一隊
袋跟沙利慢慢融入一隊
切俾沙利帶慢慢坐正選

其他青訓最多喺中下遊搵食
唔見得有實力返嚟踢
唯一比較可惜係ake一個咁大把
所以唔好話上一代青訓俾車路士浪費咗
係果堆青訓根本平平無奇

如果Kdb/salah/lkk都當青訓嘅話
我唔夠你地玩

如果咸狗成材雲狗打翼椰子有無可能好似b silva 咁落嚟打中場

屌左未

其實任你砌癲撚過fm

4弟都做埋幾時先有得kai 心

marina

難道 Kai Kai Kai Kai Kai得太逼真

屌譚狗真心廢

.@cpulisic_10 and @_OlivierGiroud_ are among the contenders for the @EASPORTSFIFA Player of the Month award for July! 👏

Jadon Sancho would rather move to Chelsea than Manchester United because of the higher likelihood they win the Premier League. [KICKER]

其實曹狗想黎

係囉做乜無啦啦將青訓同 KDB SALAH拉埋嚟講
根本兩類群組嚟

驚俾車迷火魔？

傷左了，已成廢人

驚球迷衝入去幫佢奶

呢樣我唔係好擔心
下年陣容深度我地車仔算係數一數二

正前：Werner Tam Giroud
翼鋒：Pulisic Ziyech CHO Willian/新翼
中場：(Kai) MM Kante Kovacic Barkley 切 Gilmour Anjorin
閘位：AZP RJ Alonso (新左閘)
中堅：Rudiger Zouma 天神 Tomori Ampadu

加上陣容入面好多個球員都可以打唔同位
深度根本無問題

係防中位麻煩少少
得Kante打到

on9 曼狗仲諗住可以同車爭Kai 仲話做般盧後備

其實再唔快啲done deal
真係有機會LKK 2.0

曼狗唔夠錢買Sancho咪直接all in Kai

唔會
佢地肯定all in sancho
獌狗買人方針不嬲英人優先

依家咪話唔夠錢買Sancho

I want Doucouré

之前大把人講獌好撚有錢㗎

咸狗成材果日 猛子應該都退左休了

佐

I want Hulk

獌狗壓價招數姐
上年買麥佳亞咪又係狂扭屎忽花

佢地不嬲乜鳩都j架啦 好正常姐

B silva 打中場好撚似隻癲狗
想像唔到椰薯可以咁癲喪
但印象中ajax都係踢高位壓迫 我諗可能可以有7成既

但撚伯應該定位左佢打翼 除非踢唔掂先會執位掛

Doucouré

尻up下姐
我地夠話搶dean

用80m買kai做60m既Bruno後備

到時迫軌all in Sancho

你屈左佢地喎
突登走去睇 條友唔係咁既意思

講起就扯火

攻擊型

撚狗買果幾隻人都踢到幾個位
Iq150 會試陣試到季尾

但袋狗如果唔係遞紙
煙狗應該走都唔會用佢

贏到又唔拘

放晒風話會爭kai 搞到車冇得壓價
最後再話自己險簽kai子

同埋天神個陣係雷狗既專屬後備

想贏？問過中堅4個大佬未

車區日日屌緊
不過唔關佢3個事

但切喺佢手下發展都唔錯

揸住堆廢人不停轉位打輸波，叫試陣
揸住堆勁人不停轉位打贏波，就叫轉陣
學摩狗干狗winning 11就係得半季命。

我全都要

最擔心係佢叫Timo打美隊個位
美隊做後備

曼狗仔搶kai 係咪想激死啲車迷
好撚嬲

好心唔好ff獌狗俾唔起錢啦好尷尬

如果佢地搶到
我地就真係唔只嬲咁簡單

所以長遠發展撚狗要建立到套風格出黎先有機會有得長教
好似今季咁難聽d講靠上下半季都有奇兵救世界黎緊都好撚牙煙

全球最賺錢球會頭2，係度幻想人地無錢，笑撚死
武肺人地使錢無使得咁進取姐，同埋人地冬季已經用左60m買bruno

其實今年買果啲人

Ziyech 可翼可10號位
Werner 可中鋒可翼鋒
Kai 前場咩任都踢到下

好在如果放係同一個場上面 啲人可以不停位移 對方防守都會難mark左

煲得就預左Kai 飯！

我真係好怕Kai俾人搶走

人地獌成績咁撚差每季都幾乎至少一個big name
我轟年年有ucl 踢都到今年先一字排開

人地費蛇積落既功德

邊個搶我地煲飯斬邊個

睇返對ajax 4:4個場 發現kepa有2球又企定定唔撲

Fanbase咁大 無咩可能會無錢

費蛇個老本夠食多至少20年

其實佢要落地獄㗎啦

迪布尼最後咪係鏝囉
前十年J緊果堆青訓

最叻已經係雲安賀治/貝查特
麥伊治蘭要乞人地英冠球會收留
卡古達係法甲/西甲做緊人球
有邊個踢到上遊球會?

咁驚，買到傻狗送傻狗波衫咪得

支持
原來諗緊印邊個
抽到我就唔洗諗

Marina俾壓力叫煙剷出大袋係一回事
佢有講明大袋有咩地方需要改善

Prince William: “Previously I was a bit concerned about him [George] supporting Chelsea, but now Frank's come in I feel the culture’s a bit different at Chelsea and I'd be OK with it. I do like the values and the ethos of the club.” (Standard) #CFC #AVFC

護旗手又贏

咩value ethos丫
講到尾🇬🇧🇬🇧🇬🇧

下季VAR識做啦

從此有曼聯同熱狗既黑哨了

其實我會妒忌 我會擔心 紅魔鬼擔走你

第一眼睇到prince willian

Kai始戀愛

出兩三場頂住檔踢得正正路路嘅kalas都有人j

其實我每次都不知不覺越來越想簽你

車迷已經等到癲癲地

下星期仲未簽到Marina應該又會變返閪太后

如果想kai心為什麼需要等

剩係記得佢守死利狗個場
以為出晒青訓 後備會比人炒
點知又守得幾好 守到謝拉特都忍唔住要送一球比車仔

Marina 若想哭可借膊頭你

吹緊風我車想簽石頭

要AKE好過啦

Buy him

不知不覺30歲

有錢唔洗唔通留番喺銀行收利息？

傳奇

支持

好過買chilwell
又係英人 買黎頂一兩季再睇下有冇幻幻上左位

ziyech 22:22

Chilwell 單news堅唔堅
另外夏神拎唔拎到player of the season ?

車有興趣買茄 睇嚟茄飯有得kai飯

Source?

唔好呃喎

又睇啲咩T5 source

BBC confirm我先信

啱先fb睇到話般矛降價 車 雙曼都有興趣

FB source = Tier 5都不如

加埋香港隊都唔得

車迷想搵嘢J都咁難

tonight done deal

即係咩source

幾時登鵰賣人 吾皇 艾狗 呢啲

Fb一刷新就見唔返 所以唔知我自隊先

The Telegraph

Matt Law係The Telegraph做？

Ask hawk

Yes

呢個19 page
佢quote matt law篇文
之前hawk都講咗ake係其中一個option但唔會優先考慮啦

對唔住估唔到我車唔會優先考慮25M咁平嘅option

Could leave

For cut price fee(呢句先係重點）

睇到個page name都尷

只信車路士做乜勁

睇transfer news就唔好上fb啦，學下上twitter啦

Kai子幾時黎

之前大把咩波波池 不知名ig page都有人睇

Diego Simeone's [9] seasons at Atletico Madrid:

Games: 326
Wins: 198
Draws: 78
Defeats: 50
Goals Conceded: 228 [Average of 25 Goals / season]
Goals Scored: 536 [Average of 60 Goals / Season]
Clean Sheets: 200+

La Liga🏆
UEFA Europa League🏆🏆
UEFA Super Cup🏆🏆
Copa del Rey🏆

其實d數字都幾撚癲

係時候嚟取代撚狗踢返鐵血防守足球！！！

Kai做工兵

之前有打手入狗竇宣傳ig page 話啲料好準

買Pope岩架啦
無得屌佢短手狗

玩死左Koke Saul
全民工兵化

Ooooooooooo~~~~~nana~~~~~~~

cuz he is a fking nigger

覺得咁好又想賣？

新米基爾我有接班人了

唔少人都係因為slk、ake嗰代有贏唔少盃（好似歐青都贏過唔知有冇記錯）所以先成日話要比佢地踢一隊
但我聽過人話青年盃嗰啲其實贏身體質素都係其中一個big factor，而車嗰班嘅身體質素普遍都比較好所以贏到咁多
到真係要踢一隊，其他問題就浮現哂出嚟，論身體質素又唔夠其他人嚟，所以相對就平庸左
同埋好同意有料嘅就自然會睇得出，而家chalobah、slk嗰啲都係中下游介乎正選後備之間，就知佢地跟本未夠班踢一隊
都唔覺得同教練有好大關係，冇錯跟到一個啱自己嘅教練係可以帶你升到lv，但都唔見得教練唔比機會你就會令你由本身踢到豪門一隊變成中下游輪換料

lan la dllm

而家呢班哈比人都好似贏唔少

其實車由天神嗰代青訓開始都喺歐洲賽嘅成績都keep住唔錯，但真正有料踢一隊嘅而家都差唔多喺哂度咁滯，唔計外借左嗰啲

黑人球員普遍基本功差/現役個堆咁撚差都係因為青訓個陣屈慣身體質素，唔洗用個腦去踢，上到職業聯賽就好快見到分野

我覺得唔少人將班正統青訓（u15之前上車）同踢一隊嘅幼幼（kdb, lkk等等）撈錯嚟講

蘇馬已經係例子

係唔係個個青訓都夠料上到一隊

切係咪完全相反方向

傷前定傷後先

切橫掃青訓比賽班隊友有幾多個站得穩英超

有鷹就上呢度得啦

想你了 KAI

幾時done deal呀！

事實係好多

荷甲=英冠水準

Ajax個經營模式係咁
養到個球員sell value 到頂就放人
志在賺錢同埋培訓新人

佢地總監講明想佢地今年出去闖

Welcome 英冠尼馬

真 我哋有位清好鍾意講荷假

True

英超有10g10a 先講啦
一陣踢兩場就現形

講開又講
Ajax 2號龍都係黑人

摩狗：明架kelvin，quit chelsea囉

Ajax上上下下真係吹到Onana係世界級咁

椰狗=荷甲/英冠馬列斯

Pr公司嚟

Oblak 不滿馬會管理層單野係咪堅？

根本間球會旨在賣人賺錢

是日風向：Onana好勁

唔吹大啲點托你水魚車價呀

可能真係只係我哋歧視黑人

30m應該帶得走
但真係過唔到黑人龍/1月唔見人呢兩個心理關口
希望真係出盡力都deal唔到Oblak/Pope先要佢
Areola就算啦
我哋講緊下年爭冠買人地唔要嘅後備龍真係講唔通

Areola今年麻麻地
不過長期做後備 對狀態實有影響

Oblak 有無機

邊個龍最大機會？